1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

1. const div = document.createElement("div")

2. перший параметр функції insertAdjacentHTML додасть елемент перед тим елементом до якого ми приміняємо дану функцію, відповідно він може додати елемент після себе а також в середені елементу на початку та в кінці


3. метод remove() для видалення елементу з дерева DOM.